第一次約女仔出街應該去邊到

唔好話去酒店

帶返屋企

後樓梯

Motel

禁低佢先

等睇潮文

我屋企

帶去動漫節，笑鳩啲毒撚

去網吧

kfc

老人院

去做part time

正經post

第一次先唔好比到佢悶既感覺

亦唔好比人覺得你mk

所以博物館/圖書館/展覽/唱k 黎d就盡量唔好喇

除非,佢提議/提起過

咁睇戲黎樣其實又唔係咁好

因為幾捉心理

你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵

如果跟你興趣,可能佢又唔like

尤其男仔比較中意動作/科幻/驚奇/懸疑片

未係個個女仔接受到

咁如果經濟負擔到

咪去下主題公園玩lo

不過都總有危機

第一如果去迪士尼公園

可能佢會覺得你幼稚

第二如果去海馬公園

佢又未必玩機動遊戲

無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻

咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇

一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企

二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人

三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕仔

同佢一齊去銀行
拎哂D錢出嚟
同佢講直接D
ALL-IN 哂係佢身上
啱就莊贏
唔啱就1賠1 賠錢

緊係去百佳

屌 慢左

黃金 信和